{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1215912672/wolgoj-hotel-deo-keullaesig-siheung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698819631976&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6339006&destination=%EC%8B%9C%ED%9D%A5%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.37642%2C126.765524&sort=RECOMMENDED&top_dp=36442&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220854462&selectedRatePlan=292222226&expediaPropertyId=37966021&searchId=4762cb50-ed54-4a6b-8045-12b2e5d9c241",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 호텔 더 클래식"
    },
    "text": "ウォルゴッホテル ザ クラシック\\n\n大韓民国キョンギ道始興市月串中央路70番キル22\\n\nウォルゴッホテルザクラシックでの宿泊は始興で優れた選択といえます。 こちらではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 この宿泊施設は月串駅から徒歩3分の距離にあるので、公共交通機関を利用するのに便利です。 , ホテルのサイズ:27個の客室、チェックイン開始時間:20:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックイン(客室の利用状況によって異なる)、レイトチェックイン(客室の利用状況によって異なる)、最低チェックイン年齢(万):19歳のチェックアウト時間:正午、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要なことがあります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車無料施設内駐車代行、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックはどこにありますか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックは大韓民国キョンギ道始興市月串中央路70番キル22にあります。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックは公共交通機関の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、ウォルゴッホテル ザ クラシックは月串駅から徒歩3分の距離にあるため、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックは27個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックのチェックイン時間は20:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックではレイトチェックインが可能ですか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックでは、客室の利用状況によりますがレイトチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックのチェックインには付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックへのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックのインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックの客室内では無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックの駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックでは施設内に無料のセルフ駐車や駐車代行が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッホテル ザ クラシックの喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "ウォルゴッホテル ザ クラシックには指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 679
    }
}